有冇人同我一樣係唔洗溝女的

因為連呢個機會都冇

笑左

有時候先知原來靚仔唔係大曬

請認真探討

冇對象值得溝

7頭扮上菜